英國會議員希利：滙豐董事該為有份參與持續壓迫香港人感到羞愧

Agree

呢班高層個個名校畢業, 讀咁多書, 識咁多人
俾一個中大社工系畢業既爛仔指手劃腳, 含吹奶啜做足全套
唔死都冇用

大貓：我唔知，我睇唔到

匯豐老豆姓乜都唔記得

老豆姓黨